## Bài thực hành nhóm 3:

# **_HosptitalManagement_**

## thành viên bao gồm:

- NGUYỄN THANH NHẬT - 28211549569
- NGUYỄN TƯỜNG HY - 28210200564
- NGUYỄN TIẾN ĐẠT - 28211100961
- LƯU ĐỨC THẮNG - 28211153081

  _vui lòng sử dụng phiên bản C++11 trở lên để chắc rằng biên dịch không lỗi_

biên dịch thủ công bằng cách:

```
g++ main.cpp doctor.cpp person.cpp patient.cpp ui.cpp -o main
```
